ARKQ 隻Materialise 其實咩料

ARKQ 重倉 7%
每日成交量勁低，日日喺度暴升暴跌
P/E ratio 過千

3D 印刷公司, 有傳NSAS競標呢類公司探索向火星使用3D印刷技術做建築或其他合成物料用途, 不過都係傳言

佢同XONE 呢排食春藥咁
兩隻都係ARKQ 重倉

今晚明明升左成7% , 一棍就落返去

屌你$50

千六PE

幾時落返30